到底麥當勞收咗幾錢幫 江海迦 Agger 宣傳

《一》
《superman》
《圓》

次次食M記都以為聽緊佢嘅演唱會

有無M記朋友講兩句到底同 江海迦 agger 有咩關係

仲有Gin Lee
同Agger都係環球 大公司

之前仲成日聽到少女時代既Tiffany Hwang - I Just Wanna Dance

尋尋找找 為何都找不到
屌你我已經一個毒撚黎食m記 仲要播啲咁既歌 攞境定贈興

Agger
呢首真係m記主題曲

其實係員工自己揀歌播定上頭有playlist

因為aga成日食m記

上頭playlist, 收鋪就播自己歌
8年前做過

I just wanna Dance 幾好聽架

問好

搵唔到位果時
聽完真係好嬲

而家有首泡菜歌好撚嘈屌你老母
一路食野一路轟轟轟，好撚煩

3 AM in the morning

不嬲都播環球
唔好針對aga

環球同m記合作左好多年啦喎

Flying by 是我的寂寞神態

呢首真係垃撚圾

我覺得幾特別幾好

你的名字既歌都幾正

成日聽錯buying筆 是你的寂寞神探